呢班狗官，你同我都養緊佢

幾百億工程，可以咩都唔知

有種咪撚養囉
你有得揀，識反抗咩柒頭